軍政府黎講，盧偉聰實際權力已經大過林鄭月娥

盧蛇要叛變，林鄭都冇符，又command唔到解放軍
下一步就要知道，邊個可以左右盧sir決定？

拆到可能有出路

保安局

你估狗狗聽盧蛇話定李+超？

盧偉聰都冇權力
有權力嘅係班工會阿頭

向中央政府求救
要求解放軍鎮壓叛變

比卡超叫唔郁班人的
聰sir實權大好多

鄧炳強

李+超又換唔走盧蛇
係我就唔驚

盧大帥

why

警察們預備黃袍加薪？

比盧蛇做一屆，跟住普選，我👌

可能未必係盧，因為佢都無出現過，懷疑權力架空左。
但一定係獸兵。

我剩係知+超一定係空殼

保安局唔係管狗架

支持盧大將軍正式建立軍政府

警察隊員佐級協會主席林志偉

係管狗，不過係冇牙老虎

而家係要開條戰線推驚察成立軍政府

一向都話一哥權力最大
(寒戰話)

如果唔係軍委會主席個位點解會咁重要

蘆葦蔥廢咗啦 而家四大公會先係話事人

真？

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

未來一哥

姓林個散仔主席日日出黎撥火
仲夠膽撩醫生公會
擺明肥仔聰開始鎮唔住

依家警隊係咪無人駕駛？

你當中共流？

向太

中共一定得，因為香港得老解秋得贏狗狗
結論係去西環？

盧大總統.

似鄧炳強架空緊
佢係禿鷹隔代欽定
一定係強硬鷹派黎

相反肥仔聰 同欽點佢既sorry sir 都偏文官鎮唔到班狗

其實狗隊已經進化到同我地一樣
已經唔需要大台!!!
前大台一哥龜縮左係林奠個閪度
前線指揮官講緊野 散仔都有資格插口嫁咩?
根本依家黑警已經be dog 個個前線鐘意想點就點
唔帶狗牌就唔帶狗牌 想吠人就吠人 想咬人就咬人
一過12點 (已經係去到未過) 就獸性大發

呢個特警成啲兄弟
副處長個師父
號召力好撚大 唔好當佢散仔
分分鐘惡過聰sir

條肥仔聰根本就唔係話到事個個,
佢都係傀儡黎之嘛

盧狗要聽四大狗協會話
所以而家香港權力最大係出封爛鬼英文信比英國國會果四大狗協會

屌咁邊個先係話事人

四大狗會本身有冇衝突？

支持警政府全面恢復4大探長管理制

二呀哥？

同一陣線，可理解為八旗軍

挾天子以令天下

咁冇得破解wo

支持盧大總統率兵帶領香港獨立

軍閥黎講d細既服邊個邊個咪最大權囉

同黑社會一鳩樣

警員佐級協會先係最大權力手執兵權

盧總統萬歲

四大公會係？

有時事評論員睇完上次林鄭同4個警協會嘅相
林鄭同盧 係同等級
李反而比佢地兩個低級

其實有咩權？
都最尾，都係盧蛇
話炒就冇糧出

一人一票
候選人有：盧蛇,盧sir, 同埋盧偉聰

陶輝 林志韋仲大權

換走左到時邊個揹鑊
掉轉邊個想頂鑊

有權周圍屌醫生律師

員佐協會 = 口交部
盧總統 = 軍委主席

蔥蛇：敵人在禮賓府！

但同時間下面commander既權力都大過盧偉聰

總之有制服佢地就係同一班人

諗起寒戰一個句：
你知唔知昨日個兩個鐘 香港實際權力最高既人係邊個

軍權不嬲大過政權架啦，你睇下歷代無關權果d共慘主席都係廢既

由4大探長時代過度為4大警協時代

有冇文宣巴絲做嘢，
唔係既話一般市民唔知派片比邊個

打完人可以有警員護送走人
大媽公園唱歌招呼廢老有警員睇場
遊行示威衝突時可以警盾前 show pass 直接走人，唔會趕唔切坐車返屋企

玩大呢樣啦
意圖政變 擁兵自重

名義上
777=>張建宗=>李家超=>肥仔聰

但實權最大係差佬一哥
因為佢下面三萬人聽佢支笛

而家情況係差佬前線 尤其散仔不滿肥仔聰太鴿派
所以照理就內部高層偏鷹派佔上風
最有可能就係鄧炳強
因為佢係禿鷹隔代欽點
咁禿鷹咁強勢 佢揀得既人都

如果陰謀論睇既話 鄧炳強有可能之前幾次專登放軟手腳 藉機削肥仔聰威信

no la
盧蛇可炒佢地
d狗狗要養家

其實盧蛇明顯俾人架空咗
真正大權力係個鬼頭陶輝

講就咁講
但如果肥仔真係比人架空左就唔同講法

所以保安局個位有d 雞肋
名義上 肥仔聰係under 你
但實際上你管唔到佢

佢係負責出嘴炮。

你諗下中共外交部發言人都係專打嘴炮，但有冇行政實權？

根本李+超都炒唔到盧蛇

召喚習帝出兵收警隊皮
老解，香港人 we connect

白衫理鳩你員佐級咩

推

咁又唔係咁講呀
堆毅進仔分分鐘聽姓林多過聽白衫話
成堆藍衫睇佢頭 白衫邊有咁多人 一哥都要俾幾分面佢

聰仔11月於退休 班細係幫2哥咖啦

好似不嬲都係警隊一哥>保安局局長

條友對藍衫有返咁上下號召力
唔係講笑喎

圖輝

咪講笑啦，唔出糧班狗一個月即刻跪低，緊係保安局大

最大粒話緊事肯定鄧炳強
加埋最近傳乜鳩大灣區警犬一體化
甚至懷疑最幕後揸旗嗰個又係禿鷹條撚屌
你見佢呢期成日出黎串串貢就知

問過林志偉未

林鄭有習總撐腰，你估警察對解放軍邊個贏

莫非盧大總統就係俾佢禁錮左

2個都唔聽，聽前線指揮官

到時個個指揮官都話自己係大帥

叔父同坐館既分別

保安局操作唔到
盧蛇唔制，李+超可以點？

盧蛇都唔係話事嗰個啦，傀儡啫，下面員佐級啲兵頭先係真皇帝！

係dogs

副處長師父
散仔教督仔？

我諗佢地內部應該支持鄧柄強多d

功高震主

佐級協會

DCP 係二佬強定郭蔭庶?
如果係二佬強就成件事都講得通
佢帶頭架空左肥仔聰
然後日日叫林志偉出黎點火頭

自古以黎有虎符已經好大威脅 好似係

學術問題
假如真係變軍政府，但得到市民既支持
然後行政長官call老解幫拖
老解落完黎，中美係咪可以以出兵干預香港事務為由，進行制裁

懷疑林鄭比盧蛇軟禁緊

英美

其實係禿鷹先係幕後黑手，第時大灣區警察，佢揸莊，鄧老二係佢提拔，你話啦

出信屌鳩英國國會議員，肯肯定背後有勢力支持

寒戰真人版

聯蒙滅金

佢退休咪可以名正言順做軍政府
盧偉聰大將軍

Civil War

明明林志偉先係一哥

盧蛇11月退休 睇佢開記者會都on99比記者撚
就知警隊入面冇人服佢 仲要公開割
加上條友學院派
好明顯警隊入面話事既係鄧炳強 行動組大佬加上未來一哥
仲要曾偉雄提拔上黎既鷹派

盧蛇應該心諗 就退休啦 唔好搞咁多野

盧sir

應該係，盧年尾退休d權應該下放曬比下任

盧總統 鄧將軍

要求盧偉聰接官香港特區政府自為香港第一任大總統.追封曾偉雄為前總統.

開始想念林鄭特首

其實呢個呀伯好廢，我覺得係佢下面啲人比意見佢做嘢，多過佢有腦去諗個策略係咩

on9

員佐級條友好危險

李公公=政權介入警權既手段 right?

比卡超本身就係狗升上黎
佢之前係盧偉聰下屬

其實盧奴刀似比人夾著，

權力在於CONDOM
建議由毅進課程開始做起

就係呢條撚屌出信俾英國議會

軍閥割據

保留 警隊仲有冇人聽佢講都成問題

唔係掛

我無野講

香港實際元首係鄧炳強

我都覺。
而家盧偉聰應該鎮唔住下邊。
我睇7-1 升旗live個時,盧偉聰有去會展, 警X仲尊重曾偉雄多D, 見到佢都大大聲叫大sir。

盧總統

我都覺。
而家盧偉聰應該鎮唔住下邊。
我睇7-1 升旗live個時,曾偉雄有去會展, 警X仲尊重曾偉雄多D, 見到佢都大大聲叫大sir。

我都覺。
而家盧偉聰應該鎮唔住下邊。
我睇7-1 升旗live個時,曾偉雄有去會展, 警X仲尊重曾偉雄多D, 見到佢都大大聲叫大sir。

打錯自膠

一招冇糧出就一大班狗咬䓤啦~

比卡超官至副處長喎

如果有朝一日解放軍出場，好大機會係鎮壓警隊

又或者可能係向家

成班癲狗跟本控制唔到自己，處長對外啲言論唔夠強硬，唔盲撐自己友就係垃圾，咁有咩可能唔懷念禿鷹

盧生就文官型出身。

正路如果我係盧生又鎮得住場，我會惗自己9月都退休囉，仲搞咁多野做咩，好黎好去咁走咪算囉！ 俾個面我忍一忍 ，有咩等我走左先再搞!

而家睇黎盧生真係鎮唔住下邊，各有各做，有咩事都係盧生頂。 我估而家盧生就算跟連登仔落order, 手下都唔會跟。

而家眼見多咗低級警員(行咇pc仔同交通警）做嘢頭dup dup咁款
唔知幾時會觸發頂唔順呢種氣氛嘅警察離職

客觀講
行咇果班同交通警普遍上有種純打工心態
見到佢地趕亂泊車/停黃格係支持

至於最氣燄既唔洗講啦

招人寫ＲＥＰＯＲＴ舉報黑警

有興趣者請入

呢d post可能有用過係咁屌警犬
愈屌佢地愈齊心

下次遊行要叫佢做盧總統